用人勿疑，疑人勿用

戀人勿疑，疑人勿戀

仲有冇

好心突破零回覆
中出即飛 飛即中出

你睇清潔個規則先啦

清楚

扑人勿疑，疑人勿扑